所有有良知嘅連登巴打入，同我起個臭雞底

禍必及老母
睇完荃灣手足單嘢仲可以講得出
我真係嬲到震

開槍一定會陸續有黎！我地要係再次發生前殺雞儆猴！